AIDA64 Stability Test 有無人知死咩

有第二啲監控軟件相沖

msi？
中國公司？